<Q>Как подключить JumpyVPN?</Q>
<A>
Скачайте и установите apk-файл. Приложение доступно в Huawei AppGallery, а также в ТГ @JumpyVPN_bot.
После установки необходимо приобрести ключ и внести его во всплывающем окне в разделе “Ключ”.
</A>

<Q>Как приобрести ключ?</Q>
<A>
Откройте в приложении пункт меню "Купить ключ" или нажмите на значок карты в нижней части экрана.
</A>

<Q>Как приобрести ключ в Telegram?</Q>
<A>
Ключ для подключения можно приобрести в Telegram-bote @JumpyVPN. Пройдите по ссылке https://t.me/jumpyVPN _Bot и запустите его при помощи /start. Нажмите на кнопку “Купить премиум на 30 дней”, после чего вам придет ссылка на оплату.
Перейдите по этой ссылке и произведите оплату. После оплаты ключ придет в Telegram-bot. Скопируйте его и активируйте в разделе “Ключ”.
</A>

<Q>Насколько безопасно производить оплату?</Q>
<A>
Мы не храним и не запоминаем какие-либо карты пользователей и даже не работем с ними, все платёжные операции выполняет внешняя банковская система. Вы можете оплатить из своего банка воспользовавшись СБП.
</A>

<Q>Сколько стоит ключ для подключения?</Q>
<A>Все тарифы указаны в приложении. Нажмите на значок банковской карты внизу экрана и выберите подходящий тариф из списка.</A>

<Q>Для чего нужен ключ?</Q>
<A>
Приложение предоставляет доступ с ограничением трафика.
В сутки выделяется объем до 1000 мб, количество доступных байт показывается на главном экране. Когда доступные мегабайты закончатся приложение автоматически переключится в режим Emergency.
</A>

<Q>Что означает режим Emergency? Приложение больше не будет работать?</Q>
<A>
Режим Emergency означает ограничение скорости подключения. Приложение будет предоставлять доступ, но скорость соединения будет низкой.
</A>

<Q>Я могу поделиться приложением?</Q>
<A>Приложением можно поделиться тапнув на раздел “Поделиться” в меню, вам откроется модальное окно, в котором вы сможете выбрать канал для отправки apk-файла для установки.</A>

<Q>У меня не работает JumpyVPN?</Q>
<A>Вы исчерпали объем доступного для бесплатного просмотра данных. Для продолжения работы необходимо приобрести и активировать ключ для подключения.</A>

<Q>Есть ли приложение JumpyVPN для iOS?</Q>
<A>Находится в разработке, скоро будет.</A>
